25古圖屍下一站去邊?

拖daddy回歸拿華斯出返嚟又有貨交
25古睇死唔做2奶
但銀河艦隊連盃賽歐聯都冇得踢
下站可以去邊

做後備囉

同古天奴一樣
係蝗疤做後備都好過留係猁/軌😂

呢條粉腸成日搞風搞雨養唔大架喎
燉落後備佢願意咩

車仔啦，沙利躝kepa做領隊